====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: de même s ' affirmera ce désir des hommes de prévoir leur avenir et d ' anticiper les lendemains , dans les œuvres du jour; de même , après l ' an 2000 , se poursuivra l ’ augmentation en nombre des habitants de la France .
Tokens having emotion: [ désir ]
Lemmas having emotion: [ désir ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ désir ]
Lemmas having emotion: [ désir ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

